侵侵今次已經帝國毀滅

侵：

輸成咁都兜唔返
大家快手整meme好過

反而想睇biden 快d 上任 上任完blm anifa 武肺矛頭係咪會消失

賀錦麗：愛侵力已成過去！以後只有賀錦力！

侵侵真係一手攪到美國咁
佢到而家呢一刻都仲未放棄，佢真係好驚坐監

點樣一手

最關鍵係共和黨 彭屍 白宮啲人居然宜家先黎大割席
侵洗濕哂個頭先黎咁玩 撚落到台咩大佬

74m人

佢哋應得嘅

舞弊成咁都贏到又真係勁既